[國際戰線冇人理??] 韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

天下黑警一樣咁仆街

綠色黨演說會上發表支持香港民主而被韓國警察驅趕

[請在social media廣傳! 2020年在明洞中心被數十名警察威脅! 南大門警察署解散了綠色黨的政黨演說會!] .
春節假期期間1月26日2時,青年綠色黨在中國大使館前舉行了以"支持香港"爲主題的政黨演說會。 但是警方立即以未申報集會爲由,試圖強制解散。 在此過程中,30多名警察包圍了3名青年,對峙20多分鐘,孤立他們。我們"被驅逐了"。 .
政黨演說會是政黨法保障的政黨活動,可免除事前申報義務。 但是警察拒絕與我們對話,反而跟我們說"這不是一般的政黨演講會", "不是單純的政黨演講會","這是以政黨演說會爲藉口的未申報集會"。 這是妨礙政黨活動自由的政治鎮壓。
.
本來想記錄珍貴的發言並告知市民綠色黨與香港同行的政黨理念,但是因爲警察的妨礙,當天的視頻成了妨礙的證據。 影片雖長但請看到底及廣傳!
.
補充2:24
.
政黨法第37條（活動的自由）

1. 政黨有為了憲法和法律而活動的自由。
.
全民公投法第32條第1項及第2項
.
政黨在全民公投運動期間可以舉行演說會（即預先指定場所和時間並集合多人的室內外集會）。
.
憲法法院判例
政黨演說會沒有事先申報的義務。
.
政黨演説會是在投票期以外
無需事前申報並且隨時可以舉行 .

推

Btw*農曆新年

推

Push

睇完條片
隻狗知唔知自己噏乜
容海恩啲friend?

推 支持韓國手足

韓國手足需要支持

推推推

係香港咪即係屈你非法集結

行咗五分鐘舉藍旗啲friend

韓國綠黨twitter 快啲狗衝入去RT同多謝人哋

暫時得幾個Like...

樓豬幫手pin

南泡政府同民間係好大差異

ok

TWITTER隕人啊

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

可以嘅幫手推下

支那領事館門口演說支持香港抗爭 , 100% 係支那向南韓警施壓啦

成日叫人stand with Hong Kong
而家人哋stand咗又唔理
即係想點

快啲睇pin message入去RT多謝人哋

肯撚定啦

2月3 一齊罷工

支持追求人權的韓國手足

得 40 個like 同rt!? 真係失禮死人！ 快d 入去做野

push

韓國手足幫我地仲要俾狗迫害

韓國

[求秒]有個朋友問咗我一條問題

天下黑警一樣黑